有冇人真係會買呢舊野

應該係usd

其實係咩嘢嚟

Meme圖黎